點睇成堆公務員無得蛇王就暴動？

點睇

正仆街

樓主咁唔抵得公務員開咁多po都唔厭
乜到依家仲未考到呀

人地拎綜緩你又拎綜緩，佢地拎幾皮一個月，你呢？

你唔問班私企腦細照正常復工
就去抽公務員水把撚咩
葡萄咪去考公務員囉

有無email 問

你自己要抽水就自己做功課
識上連登唔識google?

樓主pin依個plz

咁多間，問邊間呀

講到明咁多間
唔洗教是但問幾間都中啦下話?